
                      Jurassic Park siempre será la mejor y es única. No volverán hacer una película igual o mejor que ella en esta saga, esto ya debería saberlo todo el mundo, pero Jurassic World: El Reino Caído es una digna secuela y para mi la mejor después de Jurassic Park. Bayona cuela muy bien en esta película y definitivamente pone su sello en todo su esplendor, es decir, bravo!!!!!

Lo mejor: escenas realmente tensas y recupera por fin.... el terror y suspense de la primera película. 
Lo peor: Franklin ( o como se diga) el informático miedoso y a la vez irritante, siempre tienen que poner algún personaje de esta baja escala.
        
            